時事台同政事台大家係點分

時事台同政事台大家係點分

時事台：一大班小學雞+道德撚
政事台：一大班私怨撚

無游雞:時事台
有游雞:政事台
熱狗︰飲食台